Lady Wyndover bevond zich in een lage stoel naast het vuur, met een snoepje koffie-service, van zilver en Sèvres, vóór haar, en ze begroet Esmeralda met een glimlach, en motioned haar te belasten met de opstelling van een stoel aan de andere kant van het vuur.
